（直播）立法會主席梁君彥見記者

會參考一地兩檢審議安排